點解連登咁撚多釣魚post

搞到成個壇都好低質

我想知釣魚post啲故仔係咪佢地自己作